踏入2017年，本港首名出生的

是一名嬰兒

係我，多謝，祝福你

其實應該係細菌

😊

係煙花

你個名